［連登學術期刊發表］恭賀連登網民BillyLi（#115169）透過公投確認自己垃圾

起源狂妄自大post

讀 Mechanical Engineering有咩好發展?

Highlight
-被眾人指出佢係垃圾，佢極力否認，返指其人認為佢垃圾既都係垃圾

-話話佢垃圾既人狂妄自大

-無緣無故推論出話屌佢垃圾既人自以為好撚勁

-HD2.98GPA稱為 有3 欺騙一眾網民，令人誤以為係3.3 3.6GPA 既有3

-唔夠分入番ugc，無mtr ta interview 但堅持Mtr 唔in佢係唔明佢有無料

-Poly Mech同一眾top up邊間比間有認受性都問唔自己google

有見及此，為探討連登網民BillyLi讀書本質上是否客觀地垃圾，建議民調確認

（比數至截稿前統計）

1.佢自己民調以17:57大比數確認自己自己係垃圾

dse入唔到u，hd讀engineering完左之後半工讀。咁樣係咪垃圾?

-自發公投post確認自己垃圾

本人為證明佢垃圾係客觀，再用自己做替身公投多次。結果以超大比數2:32確認係垃圾，

確認左佢既讀書上特點經公投確認為垃圾，而非針對佢本人本身

[公投] DSE 失敗者 HD都入唔番u 報HD既工無回音 係咪垃圾

分析民調

本調查有兩個outcome
本身雙方既前設並無經特定方法證明，所以以公投方式以得較大支持基礎

1 -公投題目內容係客觀上垃圾，BillyLi離地缺乏社會認知

2 -指BillyLi垃圾一方皆為離地垃圾自大

兩次公投皆支持1既想法

總結
今次應該係有史以黎有網民以自發公投以證明自己垃圾。確立自己社會地位，雖然佢自己無乜感受，但呢個比較公正既民調可幫助佢日後發展成為成功人士

調查有可取性，但未必100%確切反映社會觀點

多謝大家收睇 連登社會學既學術期刊發表

後話：因為自己做左替身，模擬網民思想回應其他人而遭受圍剿

其實上連登點解要咁認真 成件事好好笑